其實會唔會搞個要求雙普選既遊行或集會？

係五大訴求中，有一項一直都被忽略，
無論遊行或文宣都少提及的，
就係全面落實雙普選。

只要一日冇普選，政府既服務對象都唔係香港巿民。
而我相信只要有普選，
其他幾個訴求先有行使既可能。

最重要既係，其實美國《香港人權和民主法案》中，
其實都有提及需限時給予香港有普選，
所以搞一次要求有雙普選既集會或遊行，
係可以向國際提出一個回應，
我地需要普選既必要。

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

推
仲有新疆

1

仲有太少口號講雙普選

27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會
31/10(Thu)： 7點太子還我831真相，7點3維園至蘭桂坊面具蒙面抗惡法
2/11(Sat)： 3點維園求援國際堅守自治集會
3/11(Sun)： 2點維園反公安惡法流水式集會

香港人抗爭日程表

同意

聽日唔該嗌下要求雙普選

其實我覺得最重要係佢